【晏菲路鬥利】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXXI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

清算名單:
雲格

屌冇拿卡

老野

我地讓三個正選
擺明唔想贏

Arsenal starting XI: Čech, Holding, Monreal, Koscielny, Oxlade-Chamberlain, Xhaka, Bellerín, Ramsey, Sánchez, Özil, Welbeck. #AFC

雲加

雲加

中立topic算了 開始淆底

仆街死

阿利友好

monreal 又正中堅?

聽日實比個利迷fd笑到仆街

真係賣細梅....

一陣然少幾球喇要

Morata又贏 Laca又輸

3寶 黎講

今年呢3個最黑人憎

屌你老母雲加係咪痴撚線
比比鳥打得咁柒都要死出 你驚kola未夾過咪搵佢打左堅 夢遺lwb囉

兩邊狗竇都賴緊屎

拿卡錫迪都唔撚出屌你咩

on9

又要比人爆到痴線

比你老母
碧你老母
雲你老母

著藍色

睇黎黑碧今日好運當頭
手足唔洗怕

又話無一百分 而家又變左細梅

對親利都留力
上次收起山狗 今次到拿卡錫

屌你死老野

用隊長點都好過holding啦

ox and who

左張右比

呢個陣無眼睇

黑B 賴左幾多次春袋

仲乜今年係咁正選

433?

2件新兵都收皮

唉屌

留名屌定黑b先

冇梅屎，屌唔係真係賣呀嘛

屌 on9 點會出比比鳥都唔出大隻佬

比比 黑B

Kxxxxxxx sub

去食屎啦雲加我屌你老母

屌又M18 中堅

屌你雲加
後備仲勁撚過正選
出乜撚野黑碧呀

4-2-3-1既話用Monreal既話無咩問題

其實條後防算係上季連勝個排嘅後防黎，應該無想像中差，不過點解冇水貨

屌你老母臭雲加

左k 右張 咪得囉屌
係都要出比比鳥

totally no mood 睇波

又玩錯位翼衛
真係等笑死人

點撚解會咁出架, 我屌

屌又b24 rwb

唔出Kolasinac係咪on9

上次兜話振軍紀，今次又唔知乜撚理由

一陣又有手足食唔落飯

雲加亂尻咁排個陣

又要俾人瘋狂binc 雲加我屌你老母！

睇黎暴龍哥陣間又爆血管了

照個陣睇

剩番幾日
應該係賣細梅
今季強留100分

唔知會唔會入番件中堅

開大

So sad

細梅真係走？

sanchez

雲加係咪咁鐘意輸波,咁鐘意冇前四呀屌
又要比人大炒

4231

兩邊都驚到賴屎

本來諗住人地出膠龍讓埋左右閘
點知我地讓返前鋒左翼衛
真係鬥讓咩

有巴打話佢穩喎

岩岩番黎仲傷好 唔睇好可以開無雙

非洲首富 暗殺雲加啦
年年季初出on9陣
咁貴買完又唔用
季尾知死先黎出正常陣

雲加不嬲都鍾意班獌狗棄將

因為佢訪問暗踩我廠上季表現 條小氣老野咪雪佢

no wor

屌你老母雲加 個陣堅係on9

juliette ferrington @juliette_grace
Klopp #LFC "@SMignolet is in the stadium we had no argument and I told him a rest makes sense." #LIVARS

咁都唔打4231..

一睇陣已經知輸左

運氣>all

雲加心中盤算緊

唔知係咪
睇落似似地

唔出拿卡 唔出大隻佬
雲加食屎啦

4231 3421 隨時轉換

留意到迷山瀨晒屎

下半場65分鐘換禾仔同g lo

咁中場就等比人中出

都冇可能唔出拿卡啦

有預感黑B今場首名入球
報答雲加

屌你老母 冇後防仲要賣細梅
雲加都on99

Ox可以上陣係唔係代表佢去車?

買黎唔知仲乜

隨時半年後一年後又賣走

呢間球會已經痴左線.

其實點解賣Mustafi

屌都唔知自己點撚解會撐阿仙奴乜都柒過人

之前官方陣已經撚過啲手畜

雲加有哂部署

上陣打假波咋

咁大隻山神
阿迷不用怕

奧燒山神與我哋同在

住污

賣梅既唔該老野高層集體切腹

因為雲加on9

阿狗仲乜留力
哥斯拉又唔出

如果係OX真係中中
似343 WOR

一向撚狗咁撚

屌又係比比鳥同張狗兩條撚屌

IFC見了

屌那星今晚真係訓交算

本身以為有Laca衰衰地可能刷到個助攻 點知出個連助攻王都幫唔到佢既黑b

大家未開波已經腳震

早排先射波黎

比比鳥 100分淫亂走位
瘋狂轉陣

出住烏都無咁嬲, 點會出黑B打正前

因為條死廢老唔撚鍾意佢

MF

4231點會ox中中

走落禁區 屌

上場黑碧咁既埋門輸波
未踢都知輸左

可能山狗都嬲撚左
點解又要拍住垃圾

又要食唔落飯一星期

早抖

尿都瀬埋啦

真係痴痴地線 holding 上場驚佢無信心唔出
今場作客對利你反而出 逼撚到佢死

右Ox左Alexis

出黑B
唔出水貨唔出基佬係咩玩法

ox打中中 咪撚玩喇
啲decision又唔係好

係咪4231.又黑b左，山狗中鋒，xo右呀

諗到唯一可取之處就係迫波....

見到出禾都無咁嬲

二連敗

今次唔止一星期牙
要9月9先有波睇牙

迷雲

再係咁真是會有手足餓死

偽熱血多嘴狗

咁佢踢433中中冇問題既...

有無諗過老野都係是但拋堆人出黎無話踢咩陣

真正既比賽75分鐘先開始

我睇唔透雲加做咩

可能戰術性中鋒瘋狂鬥逼

Alexis今日中鋒 黑b LW

今年真係未打

都已經唔想睇

雲加真係

咁不如山狗正前 拿卡following仲好

比比鳥上場踢到屎咁 都仲有得出
大隻佬呢兩場咁fit就雪

plan b 442
法國雙雄

唔去到季尾都唔會有正常野睇

出晒力

做阿狗真係無啖好食

我又唔怕sanchez無態 大梅咁耐 一出黎都好好狀態

75分鐘前阿狗已經輸緊0-5啦on9

幫d 手足減肥

屌你兩件25

Only twice in the last 25 seasons have Arsenal lost two of their opening three league games of a season. #AFC #LFC

今場又玩破紀錄

你話贏就最已陣
上場踢到咁西都咁出
洗撚你教咩 雲加

拿卡上場都係咁逼搶啦 黑b有咩用

踢死山狗！

睇埋今場
話唔定今場奇兵呢

可能然緊5球呢

個個買完Laca都係咁諗咖啦 奧燒專心助攻 山狗Laca換位前插
現實..

冇衝突wo,今場踢，完場簽利有問題?

應該係上年咁，山狗打中鋒

睇定d先
可以想拿卡後備入黎 搏對面無氣

有holding
雲加

無問題係指咩 佢踢左阿狗咁耐有冇打過10場中中
作客對利黎試陣?

死老野亂出陣

雲加我屌你老母
有拿卡唔用，有基佬唔用
偏偏係要用一個最冇把握力既黑b對利
黑b你幾時死

點解有Per有Mustafi要出Holding

阿狗最叻破紀錄

拿呢D就心水CHING

點止

中場就簽幫利狗踢下半場

輸緊3-0嗰時入嚟?

雲賊一日不除 阿狗都唔會有希望

係，佢唔比黑b打中，因為多數冇功課交

睇死後備又換我禾

Calum‏ @CalArsenal now
More
On the bright side, if you analyse that line up it can easily switch to a 4-2-3-1 system. Could help if we're having troubles.

今場出奇兵
到季尾都會係呢個陣
到時中遊見

ok

因為我哋個教練係雲加

最好 其實多入球靠中鋒位
拎唔再神射因為比人移返左

雲膠呢幾年最叻係激撚死D 球迷

現實:輸到456仲見到黑b唔知自己做緊咩

破紀錄＋幫對手反底

完場可以直接去更衣室認識新隊友

老野其實係咪揀十一條友入正選 然後俾個陣佢地 叫佢地自己傾掂踢咩位

出禾既話雲加躝啦

今日應該唔同
後備有拿卡住烏
排最先一定拿卡 因為貴
排第二到住烏 腳頭好
剩返可能先到禾子

咪撚問啦屌

一場半場冇正選...
下半場法國雙神鋒入兩球奠勝，點睇呀？

撞散對面條防線喎

洗唔洗猜埋龍

今場輸埋真係無藉口撐老野

如果黑b打左邊，又唔差既。。唔駛佢入波佢樣樣都有啲咁

點止２球

入到我即刻死

今場係間諜打中鋒 黑b打龍

今季買完d人唔用
咩玩法

好想比黑b bin到我面腫

閪口閪面

Wenger doing it intentionally to make us accept that Welbeck is shit.

trouble硬
一陣半場山狗嬲到打鳩黑碧

bin唔到我即刻死

lucas

kxxxxxx一場lb都冇踢過
德甲最佳左閘打後備 屌你雲加

究竟呢個係咩陣

空龍都柒下柒下嘅垃圾

Aka 鳩跑

除左跑 佢打左邊有d咩

拿卡賽前仲話:
"I'm going to score goals at key times in games where #Arsenal may have struggled in previous seasons. I’m going to win us games"

黑b打中冇埋門冇link up
打左邊應該係想搶波

契仔無價

話比你地聽唔使再叫買人, 買左我都唔會出

爺爺冇落order 你咁多嗲

可能後備入黎三腳入四球呢

頭dup dup,眼濕濕咁
輸硬啦

咁永生啦

我指 每人兩球

大隻奶都唔出
雲加不如落場算啦

之前咪有

肯迫肯追，喂，好過比比鳥打左掛，咁諗好冇啲

24個雲加

我第一個死

好撚勁喎
撻Q入波喎

唔係雲加想買
雲加只想買Lemar and maxxxx

77' lacazette for welbeck
90' lacazette 2-1

要佢同人overlap/做配合慘過食屎

老野：hard time= 2月打後🤔ok到時見👌

藍神

我地1

德甲=英甲ｌｅｖｅｌ

雲ｓｉｒ做野唔洗你教

黑碧入兩球我死全家

拿卡，住烏，禾
應該係呢3件

山狗打頂

key times ＝下半場後段反勝

得啦,一早知佢係屎
唔好再出得唔得

聯賽 第一場lcb
第二場lcb
第三場後備

上場咁敗家都唔差????

黑B今場冇貨交我自殺

猁個後防 搵個1.5m既都頂得入啦

最搞笑係唔出kx

呢個理由都痴線下

第四場後備都無

大日子即係又要（被）大炒贈興

下半場輸緊--->65min準時換人----->換走一隻中堅 入我禾

有都自殺ok?

拿卡同多口嘴狗做訪問，雲加唔中意

買左佢首名入球

阿狗既忍耐力係世界之最

做咩咁睇唔開 唔食飯咪算囉

2張紅牌

何必呢, 冇貨交係100%

咁山狗中鋒證明咗係work嘅

OptaJoe‏ @OptaJoe
9 - Arsenal won the fewest points in Premier League matches between the top six sides in 2016-17 (9). Fragile.

今場點屌足黑b成場都冇用

有咩球迷慘得過阿狗
領隊成日排鳩陣出鳩人

佢想死好耐，唔食飯死唔去，今鋪佢黎真

唔出兩件新兵，買黎專打弱旅？

做前鋒冇入波已經係好撚反智既一件事黎

買黎做比球迷睇

留力打下季歐聯

拿卡唔打頂 柒
kola 唔打wb 柒
兩下柒

我唔敢話基佬禾仔勁黑b好多 但大家咁上下水平就輪住踢下啦 成撚日黑b黑b

屌真係痴撚線
比比鳥換kxxxx打左ox打右
細梅換holding
laca/glo換黑b啦

兩邊都鳩陣

轉數又慢 拎住個波拖只識拖
走完位埋門又廢

呢啲咁自慰性嘅正面思想係得我地有

今日fg黑b
我禾埋齋

買黎平賣俾人

維持足球轉會良好風氣

偉大雲爺爺

Holding 應該玩完了

豬腦同禾仔都唔同Level

已經唔係打唔打 係正選都冇

利 post 都屌緊鬼

做領隊無戰術部署都係咁啦

準備比人強姦未

咁基佬後備勁過正選好多，禾仔嘅話應該地位低賤過黑b

又可以睇100分同黑B 玩二人足球

屌緊阿狗留力牙

識咁排嘅就唔係雲加喇

又買黎塞阿狗把口

打強隊出黑B OK
擺左邊幫手mark下文尼

米仔勁model好多

一個鳩斬鳩傳鳩爆
一個波都控唔到
唉屌

又係反雲既錯

即係轉會再買人都係會擺後備由得班垃圾打正選

唯一諗到既係
雲加知道輸硬 出班傻西
賽後話出副選 贏唔到好合理

我比佢塞到口都爆喇

但左邊佢擺個比比烏

猁已經柒啦 點知我哋仲柒

俾我教啦希望bin到我c

收Kxxxxxxxxxxx真係痴撚左

點解死都唔出大隻西打lwb

週日柒鬥柒 傳統黎

利已經讓左個龍門
雲加又懶係君子咁讓佢一個前鋒一隻左閘

兩隊都嚇到賴屎

咪係 雲加係咪痴撚線

343係lcb 唯一係monreal 去中路先有

佢哋兩隻閘讓晒

今晚基佬第100球

佢兩隻閘唔上前助攻
靠文尼沙拉都夠做

呢個咩陣 kxxxxxx 拿卡全部唔出 出黑b

Adrian Clarke‏ @adrianjclarke 1m1 minute ago
More
Team news for Arsenal is a real surprise. Join myself and John Lukic on the Arsenal match day show from 3.30 for reaction and build up.

連佢都比雲加大到 都唔知賽後分析點講好

冇幫爺爺含

post多次

屌你我自問都好撚憎拿卡

但雲加對佢仲憎過我

拿卡明明適合打反擊又唔用

今日個天好灰

仲未識串

佢個兩隻閘防守垃圾喎

出holding比文尼爆哂死

上季2&b
今季黑b
雲加食撚屎

我哋傳控牙

對位嘅係黑碧喎

出黑b ＝ 無進攻

拿卡唔出真係估雲格唔到

垃圾都完封阿狗

黑b都走到好多位出黎既...
安慰下自己先

迷雲們顫抖吧
今晚係反雲天下

基本上Firmino Mane Salah自己換下位前插就夠做 3個都快既話通常阿記後防就散 或者會出現Mane 無人理之下Cut inside搞掂既情況

基佬明顯好過呢兩件

文尼應該踢左翼 即係比比狗會俾佢爆

企喺度都贏

acestream://e7968fe55b27a9b308aa2273271f73c8fe3e5593
應該播

之前獌隻新仔閘都完封山狗

個陣係搞乜撚 黑b d finishing

laca都算
依家cb齊人唔出細梅唔出kxxxx

縮後d,比個波利記用好過啦
鬥搶我地死硬

Wenger Le Saboteur‏ @RedSoledGooner 5m5 minutes ago
More
I just watched Lacazette's interview on Sky about how hungry and excited he is to play against Liverpool.....and he's dropped.

仲要收起kx,死用垃圾比比鳥
大細梅唔出走去用浩頂

呢張真係

老野係咪想毀左阿狗

對文尼除左walker有邊個唔洗死

被迫害

carvajal

究竟大隻佬做錯啲乜？雲加我屌你老母臭閪

仲有比比鳥前兩場打撚到閪咁都唔出大隻佬係搞乜

Bellerin

你話雲加唔係報復我真係唔信

老野正仆街

仲有兩年都唔搏埋佢
係要玩野

老野仆街啦

2年計劃

難怪組到失敗者聯盟

佢想毀左阿狗

一個身後波都比人完爆啦

同亨利合照
爺爺：拿卡錫迪你條25仔又想反我

係miss囇啲機會啊

佢喺酋長球場爆炸死咪可以毀左阿狗囉
何必要虐待球迷呢

輸左唔好又賴阿記唔係出full team所以先輸 條路自己揀...

上季德甲最佳左閘輸比 比比烏

佢回防快呀嘛
walker都係咁

好彩冇同我d猁fd出去睇

雲加有精神分裂

比狗有前冇後

轉咗髮型好撚慢喎

Fb啲人話呢個係60分鐘陣容 正選會係60分鐘後公佈

如果唔係係禁區入面開始會防就好啦

平行世界ja

黑b 會入波的

個陣乜撚野事

猁前面3個咁快 踢4231既話Monreal應該會做箭靶

老嘢70分鐘先換人架喎

太大隻雲加唔中意

其實係咪預左輸
唔想出新兵驚比人SM完冇晒信心

無啦啦叫大隻佬打中堅都算 而家中堅夠人又唔俾佢打返左閘 死都要出比比鳥
雲匪呢條撚樣真係特登玩嘢 屌你老母

你覺得會60分鐘咁早換人？
75分鐘先第一個換人咋

大隻佬點會冇自信
你望多佢一眼佢都撞鳩你

黑B大賽型球員
全場隱形
一射波就入波

迷雲出黎解釋下護下航呀
我真係r撚曬頭呀

爺爺開始有d老人痴呆

利狗話我地攞隻路斯基bb出嚟祭旗

系

問題係佢要射到波先

唔洗 未踢已經全部槍頭對住雲加
準備又開季叫雲加OUT到季尾
場場屌佢老尾

100分會唔會放水ga

買個人返黎唔撚出 真係痴線

佢係咪寫錯左出場名單

咁佢幾時會有漸凍人症呀？

死老野肯死未

就咁決定

呢個咩陣黎

後備同正選搞錯左

K31真心慘
先己natural position一場都未打過
踢親都替工

佢射到咖 不過永遠係射中人/龍門/出界

大隻佬開始有D主席FEEL
會唔會同一下場

亂9咁出

唔係佢買
佢只想買Lemar and 麥包

雲加係香港生活應該可以換晒惠康啲煲

free transfer就是這樣

閹撚咗佢就啱

如果呢張係4231.你地滿唔滿意

爺爺: 平野冇好, Kxxxxx 一定冇用

細梅唔通真係去國米

人問題，唔係陣問題

弱智仔唔想理

雲加係香港生活
只會係一個失敗者 忠言逆耳既廢老

老野辭職去教psg啦

有晒佢要既人

4231都應該出kxxxxxxx啦
而家既夢遺邊夠人地啲翼跑

雲加快撚d死！！！！！！！！！

上次拿卡對史督都唔夠氣,對利記迫槍正選出實送死,
下半場同基佬一齊掃場好過,係出比比鳥唔出Kolašinac,除0左契仔之外,
唔知係咪淆底,驚英超新仔Kolašinac唔適應利記迫槍

咦 乜唔係2016/17 球季咩 無買過人呀麻 你唔知咩
#爺爺你傻L左 #諗住拿卡搭山狗J個陣都好
#唔通又要俾人屌打8-2先識醒？

雲加真係99地
比比鳥擺明冇態都照出
張仔打左？
有細梅出holding?

冇LACA KXXXXXX正選
換來係黑B 比比鳥
滿意果個一定係終身迷雲

前者ok
但係驚Kolašinac唔適應利記迫搶
佢攞波都冇人敢埋去啦

Osman‏ @OsmanZtheGooner now
More
Big chance for Welbeck today again. Wenger showing lots of faith in him. Hope he doesn't fall while shooting

又copy扮識串=.=

啲hashtag做乜撚野

玩hashtag去po ig啦

連係呢到都要hashtag=.=

幫電叻解話，出大隻佬驚佢上左番唔切比mane爆。夢遺落左order叫佢專心防守揾埋黑b幫手

有ｌｉｎ未

#ok

係連登先會咁
好撚多mk仔

Ty

#on9 pretend funny

真係嬲到食唔落飯

KXXXXXX企定定 都驚班弱雞自己跌啦

死老野係都要左OX 右垃圾

收嗲啦死mk仔

#雲爺爺 #搏盡無悔 #體育精神

支持雲加教到終老！我愛雲加！
#曲線要講明

#hoball

雲加唔係一條濕鳩嚟......

==

啲hashtag真係好on9

大69躝

#你都係mk

有冇你咁on9

原來牙狗已經係下半版球隊

發作唔記得自己買左咩人

收到風爺爺頭先係更衣室大大聲問法比仔，亨利，皮利斯去左邊

In Arsene We trust.jpg

岀去同利迷fd睇波 實比佢笑4了

你講乜9,就係唔識串先copy

唔打啦唔打啦

Arsenal's Voice 🔴 ⚪️‏ @ArsenalsVoice 2m2 minutes ago
More
Me tryna figure out why our £50m record signing is on the bench for Welbeck.... #Arsenal

下季踢英冠

屌你哋牙

阿迷究竟想今晚然定唔然

First game vs Leicester Hector had Holding exposed time and time again. With Mane on that wing, he dare not to this time

呢下仲痴線過出黑b

希望利記可以發揮劫富濟貧精神 送三分俾我地

條後防真係不知所謂

想阿狗贏 雲加輸

咁用黑b收起水貨點解釋

呢個難d

Chris Wheatley‏ @ChrisWheatley_
Wenger: "Lacazette is still in an adaptation phase. It's difficult to choose from but I have a strong offensive bench."

#on9雲加係要大戰先黎玩野係唔係痴左線呀係唔係想比人大炒呀到季尾又差幾分先去到前四跟住又賴呢樣賴嗰樣又要下季黎過

因為佢係水貨

收皮啦MK仔

迷雲死全家

等陣就睇到

100分 山9 係咪鬼

一睇就知你唔用ig 邊有人hashtag咁長=.=

中鋒有山狗。黑b擺左邊幫手防守囉

爺爺萬歲

阿仙奴要贏 雲加就要輸

#走數最on9

太耐無食飯short 撚左

唔知張狗送分老野會唔會打鳩張狗呢

而家d人玩hashtag都唔係用名詞既
個個都打句子

完場又可以見到燒山2個西起塊面

佢邊有火

乜陣黎...

#😂

我outdated了

玩hashtag嘅都係食屎狗

#喺前面迫一迫就當交左功課咁輸波又好似唔關佢事咁

場波會唔會踢唔到

#天空灰得像哭過

Wenger must have balls of steel, if he pulls this off he's not as mad as we think. Method or madness.

推左一半都未開波
巧京京

Koscielny 今場係到應該好啲嘅
需要都係攛晒頭

見到雲加個樣就唔開胃

真

後備果班勁過正選
點解會咁

未打先輸，懷疑人生

K6條仆街實派膠啦😂

屌你ON9仔.jpg

Orbinho‏ @Orbinho
There have been more missed penalties in Liverpool v Arsenal than any other fixture in Premier League history.

出番山狗收埋拿卡
咁同上季有乜分別呀

老實講拿卡擺後備堅係無問題,
係驚比比鳥出事

人地反擊K6 tackle last man中腳自爆

上季雪咗山狗

比Mane 爆死

我就黎痴線喇
攻擊力最強既基佬,拿卡要喺後備席睇波

我擔心M18多啲, Salah 真係唔係講笑

你對佢有期望既時候就輸12碼/紅牌俾你睇

屌你老母死都要出比爾連放張仔去左邊唔用坦克車

屌你老母雲加最好一陣心臟病死撚左佢

佢邊有講笑

歐聯歐霸分別

證明阿狗版凳深度夠

70分鐘一齊出黎 法國雙雄

Chris Wheatley‏Verified account @ChrisWheatley_ now
More
Henry on Alexis: "He is the guy who makes them tick. He will score, he will create. You know he's going to give 100 per cent for you."

有冇skysports link

Henry on Lacazette: "You would like to think he would have started today. This is the game where you want your big players to start."

亨利又偷偷地反雲

假阿
老野75分鐘先會換人
分分鐘唔換

on9係指改圖嗰個?

u

83,88

咪Jer自己人啦, 大家一條心反雲ok?

雲加好似交代咗，話拿卡適應緊

希望比利大炒6-1 等100分 山狗 細梅拿拿聲走人

屌無K31

sop://

James Benge‏Verified account @jamesbenge 42m42 minutes ago
More
Arsenal's last 4 major signings, bought for a combined £105 million, are not in starting XI against Liverpool

OK

第一二場踢得幾好都仲話適應緊

適應緊 頭兩場正選
第三場後備

雲加我屌你屎眼

咁頭兩場做咩要正選,唔比佢適應? 真係R爆頭

有冇ACE

Ok

我都適應緊 準備今年前六都冇了

Mozárt‏ @afcMozart now
More
Apparently Lacazette is still adapting to the Premier League. Meanwhile Welbeck is still adapting to having legs.

竟然出條叛狗都唔出水貨

搵到了

同HOLDING個CASE幾似

唔好問點解
爺爺正在下一盤很大的棋

this is why fans have lost confidence in Wenger.
wenger out

爺爺教波多過你地食飯啦

係咪未撚食藥

垃圾雲加

你班友成日食唔落飯

法國國家隊兩大前鋒都打後備

屌 霉撚過啲死人

一陣又豬

有冇acestream link?

爺爺一片苦心想阿迷節食減肥

跪求痢黎場8-2
條老野唔見棺材唔流眼淚

MANE 沙拿天加強姦

有黑b夠踢

起碼每腳埋門都有板有眼，點都好過垃圾黑b

有功課交嘅，貴一貴買嘅都敢放後備

輸波迫董事局買人

玩政治

有冇ace link

一早話31號夜晚會一字排開
你地吾好再質疑爺爺ok?
#我愛爺爺

黑big每炒一球同埋b24每甩一次波雲加就食一啖屎please

bloodseed 係咪收左隊啦

玩FM 用NICE 免簽左我禾

又要禾確特救世

垃圾去垃圾隊好正常

陣間對面係咁入就唔眼訓架啦

Ching 識波

有無人解釋到老野點解出黑碧都唔出基佬同拿卡

利個kxxxxx真係好靚仔

新界西

唔出拿卡 我都算.. 連豬腦都唔撚出 做乜鳩

雲加又輸

可惜廢
唔似我地kxxxxxx 有樣有實力

但冇得出

輸硬

有無sopcast

法國痢POST都係屌緊個陣19

上年講左，比警察上門搵佢提早收左皮，本身都諗住今季開始就唔再搞直播

主角最後出場

雲加每秒都贏緊 係我地輸

263001

Pm迷普，有高清廣東話link

Kxxxxxxxx又唔撚出....
死老野

唔敢睇

老野係咪想同阿仙奴攬住一齊死？

事到如今，只可以信雲

唔怪得班仔想走

Orbinho‏ @Orbinho
The Gunners last won a Premier League away game against a side that finished in the top six last season back in January 2015 2-0 at Man City

Acestream fullscreen mode 之後成日有個buffering既字彈出黎 但又唔會疾/停 有無方法整走佢？

捉緊棋

真心唔敢睇, 一定好羞恥

有無拎睇到

今場唔洗輸波我捐錢比紅十字會牙

8:2又試過
10:2又試過
無野係阿迷捱唔過架

一齊死

呢場阿似贏

上場黑B踢到咁仲有正選

係343?

老野退左休就捱唔過

唔好燈呀

支持阿仙奴是人生懲罰遊戲

正選陣似搶中場
但係逼搶最強嘅大隻佬又唔出
廢老想點撚樣

有冇LINK

好想睇山狗夾水貨

玩到咁大 佢啲直播又清又順又實時 原來已經冇左

俾多次機會佢

愛上阿仙奴就係悲劇既開始

Bellerin LWB

新仔=辣殺

爺爺一定用水貨sub山狗

Sop 259999

首歌幾好聽

雲加係咪傻左
個陣。。。

雲加好波

一陣水貨換山狗
住烏換黑碧
結果水貨無得夾山狗

屌。。。。真係黑b打中鋒

Sky sports

B24 隻手應該又紋身
踢好波先啦屌

Kolasinac上錯賊船

死扭

山狗又死扭

比比狗食撚屎

山狗又準備扭失波

山狗

比狗做咩

山狗又後場扭波

拖波狗

Black b is really up front...

好撚多反山

俾啲時間山狗！

利今場係咪等反擊

40m周新，傻撚左牙

駁唔到

都係唔得

Hard mode

隊波好似幾醒神

樓上兩頁有

唔好中左進攻陷阱呀

唔輸當贏

比比鳥打左邊 雲加想育成第二個洛賓？

黑b落左場？

又燈

屌你仲出黑b

剃左個柒頭佢先啦 洛賓

岩岩踢無耐

屌你啞仔

阿狗剩係識向後搓

猁唔迫搶

Salah 屈速

穿曬窿

大家依家快啲望多黑碧同臭燒兩眼啦
遲小小冇機會望啦

出拿卡入左波了

咁多人都頂到

拿卡呢

Yes

奧燒咁後

All in利下一隊入球

點解張狗仲係度

睇緊波

黑碧

垃圾！！！

我估今場先係4:2

屌 黑b 拿卡入左啦

黑碧大把機會睇啦 睇住佢飛機 中柱 仆街

咁都唔中龍

黑B

垃圾

黑b

welbeck

Ozil中中

韋big hug

燒成個中中咁

黑b斷腳啦

Black b

已經唔想見到 望到都想嘔

有山狗唔同曬

Sopcast試勁耐都入唔到...
有冇巴打可以幫下我比條link

呢球拿卡入撚左啦

黑BIG真係

食屎啦

屌你老黑bbbbbb

黑B 廢撚到

黑B屌你老母

屌你黑b

黑碧入到先出奇呀

又係最尾果腳

咁好射都炒

黑b屎到仆街

唔算易射啦

呢個真

屌黑bbbbb

黑b食撚屎

黑b把握力差過辛洛高

黑B見親佢都失哂平衡

黑b屌鳩你

BlackB

由上場開始晒左幾多機會呀你老母

真係忍撚夠條黑碧

黑b真係好好笑

黑b打番翼算 唔想見到佢射波

駁唔到 成班友第一日睇黑b咁

黑b要點先入到波

黑b out
Laca in

怒屌黑b

如果係拿卡直接控甩左啦

樓上班手足真係預黑碧可以入到

細梅唔好走

點解唔出拿卡出黑b

冇上契

Ozil似中中wo

我想死啊

見到大隻佬喺度擰頭
我諗佢都無眼睇

反雲

佢有把握力就一線了
獌又點會放

細梅好多野諗咁

大隻佬講野 細梅唔理佢

諗緊下年去邊

出山狗係唔同啲 全世界都要就佢踢

咁都唔輸

中出

張伯倫條垃圾唔回防

屌 埃及美斯點做野嫁

屌 人地傳得好靚

cech

嘩 間諜

咁都唔使輸。。。

差D 輸

Check

Cech

2邊後防係搞笑

刷利狗鞋

好彩

cg

CG

100分HEA 撚到

間諜

大炒雲爺爺PLEASE

屌平安鐘

屌奧燒咁易被人過

Salah 今場打得一定好開心

張狗躝

點解雲膠咁鍾意黑b呢 連拿卡都唔用

施治要救呢隊垃圾幾多次

比比烏

阿狗好笑好多

咁快平安鐘

過幾日去對面報到牙

佢入唔到都算
下下個動作都一仆一碌咁先精彩

cech🤝

平安鐘

456ready

兩三下就猜穿

點解人地隻Mane可以咁多位爆

個陣錯撚曬 爺爺想點

縮到咁後

有彩有間諜

俾人強姦緊個禁區

大眼走漏人

又開始俾人強攻

年經：要不是cech

比比鳥想輸幾多次走甩人

留意返 係比比鳥又mark

咁樣都值回票價啦

咁嘅勢, 10分鐘內唔洗就出奇啦

可以係左右兩邊拎波走 冇人逼

同辛洛高差唔多 可能條撚太長 kick下kick下

留力歐霸

山狗好博命

有sopcast link嗎 真係搵了好耐

bellerin快撚d躝！

點解唔出kola要出比比？

躝 LA 山 又屌隊友

100分

無啦啦變左lwb, 可以點

有大隻佬唔用要用錯腳比比鳥

比Mane任推真係好ON9

山狗傳失波又屌隊友喇

佢打假波，屌

條友都賣 重出佢做咩

岩岩3條友企中圈等波到

攻唔到上去

比比鳥係邊就有放題

老野先出到呢陣 真係好撚野
有狂牛唔用
前面用黑b

bellerin連屈速都無埋 仲有咩用

屌黑b唔撚迫搶

條防線越縮越後

狂牛係邊撚個

成隊都間諜喇就黎

雲加想扮廢羸利記?

holding打得好過之前好多

比人撚狗咁撚

Mane

完全理解唔到

下半場撚返狗

張狗

xhaka 真係弱智 岩岩又有球冇lala 向前剷草

撚狗

對面幾隻快緊
雲加仲壓咁上真係無撚腦
睇下幾時輸第一球

又係得山狗一個迫 其他人睇波

比人禁住黎屌

ospina

見親holding對文尼都驚

阿記控唔到波踢就等輸

屌半場換走張狗得唔得
睇到燥底

黑b啦屌

100分真係好無體育精神

Gibbs

換撚走ox 條友唔撚走

張狗走啦屌你老母

一球似樣嘅進攻都冇

又係張伯倫，屌

張伯倫下下都散步回防我屌你老母

張伯倫要跟貼d

左右路放題

班人真係唔郁

換走雲加

頭15分鐘一啲建樹都冇 枉我相信雲加有奇兵

右路放題 ?

OX明HEA

屌啊
張伯倫打假波牙???

張伯倫又唔追文尼

到底死老野點諗呢個陣出嚟 真係得佢先知

Ox係咪咁想轉會

遲早死係文尼手上

Holding係咁失位

點解啲排陣可以場場都咁on9

ox唔跟人

100分想點撚樣?

今場跑撚死ozil

張狗mark人啦好嘛

張伯倫...

ox hea踢定點

張狗明玩野

Mane任爆 等456

1:0 YEAH

898

收皮

張狗hea踢？

ox跟人啦屌

1：0

清咁天真

輸

爺爺玩鳩佢啦擺張狗係前面

0士氣

人地兩翼勁 我地就覺殺

完

好波 比比連

屌臭燒防守又係企喺到唔幫手

比人禁住黎姦

搞掂

又係XHAKA交失波

456啦

左右路都放題, 點撚打呀

比比鳥

又豬

屌你100分
Nasri都有體育精神過你

利1-0

1-0

Holding問題

人地兩腳就穿哂我地條防線

屌你老母真係無眼睇

無防中

雲加退休啦屌

又係xhaka

Yo 垃圾隊

屌你老母換晒張狗同nigga啦
知唔知踢緊咩呀垃圾

條友一心去車

same same arsenal

出兩隻ON9 翼衛

冇人逼 打春咩

兩翼衛咁易俾人出到波 抵輸啦

雲加好玩唔玩又玩改造

無人返黎守

Goalll

屌你老味次次都係Xhaka

爽 出西陣啦

廢到咁想點

比比鳥後腳失波

阿仙奴真係

張仔明係想送分俾新東主

Why don't use me

兩邊任斬

唔撚想踢就走啦

唔出大隻佬啦

死老野

入多幾粒車爺爺啦屌

老野下台未呀

兩對翼跟唔上人有排輸

一年廢過一年

456

防守垃圾到

好撚on9

好撚廢

屌你老母又係x朗

hea到咁
快d死啦

3場失波都係佢犯錯比人守轉攻

邊路放題

繼續入！

對住痢走去打控球壓搶
英超其餘18隊都唔會咁做
真係得雲加夠膽

對翼衛廢既
打乜343

456 is ready

其實睇正選陣容
都知今場會俾人炒架啦
平常心啦手足

兩邊翼衛唔識防守

黑b點解可以繼續正選？

費明奴好勁

屌老母閪 睇到好火
ox hea 踢，癈黑b,
其他人又唔迫。得山狗有會1搶

擺明就老野問題
出個咁既西陣
真係冇眼睇

on9 holding醒未呀
on9 雲加有大細梅唔出出個新仔屌你老母

奧燒又喺最佳觀賞位置

不如咪撚再用3中堅陣

Holding mark緊邊個
成個on9仔咁企係禁區

呢D根本係領隊既問題
對強隊出D咁既陣

訓得

聽日有得睇新兵加盟了

好嘢

輸波買人

完全冇火成盤散沙
唔撚想再睇

Xhaka D 波亂鳩咁標

翼衛inside forward !

奧燒

山狗著在火

holding on9
包完offside
掛住睇salah
唔理廢奴走入黎

比比左，ox右
仲要柒多幾多次先肯唔咁樣排

英人好廢

冇大細梅帶真係含撚前面果個又亂鳩咁踢
d波一年差過一年

屌 神軒 差D 2:0

好彩係神軒

山狗又躁了

戰術錯撚曬
對住痢竟然打控球迫搶

屌你隻臭燒

你老母

岩啦
輸埋山狗同ox可以決心離隊

救撚命

雲狗

屌你老母班太子係咪唔撚想踢

完全理解點解山狗想
屌, 當你隊友係黑碧, 美斯都贏唔到波啦仆街

咁嬲做乜牙
見到個陣都知輸左七成了

大眼

班友係咪唔記得咗點踢波

又點呀 死哂老豆咁樣

【風聲鶴唳】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXXII

清算 臭燒 比比鳥 ox

比着我真係好洩氣

出好定都唔出我